特朗普抱怨洗頭難，美國政府提議加快淋浴出水速度

「你打開淋浴，如果你和我一樣，就沒法好好洗你的秀髮，」特朗普本月在位於俄亥俄州的惠而浦公司（Whirlpool Corporation）一家製造廠參觀時說。

根據美國老布什（George H.W. Bush）政府1992年簽署的一項法律，美國淋浴噴頭（花灑）設備每分鐘的出水量不得超過2.5加侖（約9.5升）。

2011年，奧巴馬（Barack Obama）政府認定，有多個淋浴噴頭的產品也必須符合這一總量限制。

特朗普政府希望能將這一限制放寬至每個噴頭，而不是整個固定裝置。

「所以這些淋浴噴頭，在你洗澡時沒水了。你想洗手，也沒水了。那你要怎麼辦？你只能多站一會還是多洗一會澡？我不知道你的，但我的頭髮一定要完美。保持完美，」他說。

My hair has to be perfect

五毛係咪要改名一毛?

其實用標籤 等人自己揀仲好
而且真係要慳水用咸水沖廁先

斗零咋玩下手
收咁貴，為國家添煩添亂

內陸地區冇咸水

內陸幾多個大城市？
加州缺水時 啲人原來仲用緊淡水沖廁

屌，美國個d濕鳩花曬頭，一早就應該要改
仲衰過香港個d

香港好多地區都係用緊淡水

動L侵

係咪全部都滴滴仔？未去過美國唔知

本身個計法係例如一個浴缸有兩個岀水位，每個岀水位流量要9升除2？

依家侵想放寬到每個岀水位流量都可以9升？

咁理解啱唔啱？

全部固定向頂部
唔郁得
洗得又慢又唔乾淨
哂水哂力哂時間

戇鳩設計

固定花灑點洗屎忽

唔洗囉，鬼佬一向求撚其

酒店先係咁咋

唔係，係好多地方都咁

連洗頭洗手都照顧周到
貼地總統